無論有任何感情問題 都可以用呢個無敵解決方法

分手 Move on 搵過個

適用於所有感情問題

真

唔係解決 係逃避
不過都係一條出路

照做 冇人會怪你 站於不敗之地